明將都有高汁嘅分店？

想當年，小弟仲係中學生，明將係圍內friend嘅笑話，成日用「挑戰明將紅豆軍艦」作係懲罰。

但其實喺2011年（大約呢個時間）之前，佐敦有間明將非常高質（比起其他明將），當中特製嘅吉列炸蠔卷，我係到而家都記得個味道。

可惜佢2011年執咗。

有無人都有食過呢間分店

佐敦明將真心正

佐敦明將的確世界級

好似食過，但太耐以前無咩記憶，印象中整體係唔錯仲食左好多

佐敦名將真係好掂，晚晚排隊排到落樓梯，最正係燒牛肉壽司，每次得4碟，次次都比坐師傅前面d客攞晒，仲個金毛mk師傅成個言承旭咁

Off topic 一下，嗰時隔離街山林道金鳳夜晚食個鐵板jar jar聲都只係60零蚊，依家d嘢真係貴

食過 以前專登去食

有
覺得件件都新鮮d

旺角嗰間都好正 好中意食佢個燒魚頭

仲以為已經無人記得呢間明將
以前成日同啲friends去食

金鳳而家應該八十幾？
上年去過，不過嗰陣我食午餐

呢間堅正
可能因為太有良心所以做唔住

係西九果間先閪
其他都高汁

食過 仲好記得當年加一都係$55蚊
住係港島都寧願過海去佐敦食
灣仔個間太低質

其實土瓜灣果間頭一年都幾好食
以前成日一個人去食晚飯

明將仲有咁多間

佐敦係總店 有專登去食過一次 好食過其他店好多皮

嗰時喺佐敦邊個位？？

明將我記得最好食係近灣仔東方188個頭果間
細個第一次食壽司就係果間，好食又平
仲要有火灸
唔知有無人記得

唔係掛

188個間明將 童年回憶

呢間超級唔衛生喎我記得

唔撚係掛
細個成日食
好彩唔肚痛姐

D回憶出哂黎